越煮越好知唔知咩叫copyright？

越煮越好Up咗條片講甜筒（疑似幫雀巢賣廣告）

賣廣告唔緊要 平時煮野食煮到點都好 都算啦你可以話各有各法 唔可以話你錯
但你將果籽條介紹甜筒片成條片down落嚟用 當正自己整咁 仲要連個script都抄足晒
又唔落credit或者reference返 咁同偷野有咩分別？
拍得youtube 都算半個creator啦 唔該尊重返知識產權

係連登講知識產權

有咩問題

笑到仆街 成條片照dup
啲comment仲話佢好
推到佢仆街

依條友都有217k subscribe, 聽佢把聲已經唔開胃

佢仲話整完條片就想食甜筒 成條down落嚟就叫整？

聽都未聽過
不過咁樣偷人條片真係
自己整下圖都懶
重要照讀人地出啲字
啲畫面又hea
乜野垃圾channel 黎

條片好似冇咗 不過用link仲入到

好似del咗片

用張甜筒圖遮住人地個logo當自己整

佢出咗第二條

係 條新片cut咗偷人片個段 證明佢應該有上連登

呢條撚樣傻閪呀叔。成日亂鳩咁煮，又唔撚衛生。全家應該成肚蟲 已經留言屌過佢

我亂閪咁煮都正常過佢....

嘩 屌你老母

呢個又真係...

嘩屌..

呢條阿叔，D格惡型惡相，江湖爛仔格，一味靠9UP，扮撚晒食神

嘩屌你老母
我公園隻狗都唔撚食啦